艾美利公開批評雲加錯處？

【體育】艾美利日前接受訪問時提及前主帥雲加，並道出「教授」領軍時的問題。

艾美利（Unai Emery）執教阿仙奴前，前主帥雲加（Arsene Wenger）在兵工廠任教了22年，記錄上他帶領該倫敦球會贏得3次英超聯賽冠軍，以及7度高舉足總盃錦標，可是雲加在執教生涯後期開始備受批評，最後兩季更未能領軍躋身歐聯戰線，最終今夏離開，由艾美利上任。

艾美利上任後，阿仙奴的表現令人眼前一亮，至今已錄得16場比賽不敗的紀錄，對於以上改變，艾帥接受訪問了說出原因，「雲加加盟阿仙奴前，球隊往往基於防守穩固而小勝1:0而回。雲帥來投後，令外界明白快樂足球源自進攻，以及高水準球員，完美的組合讓他們在2003/04英超球季做出全季不敗的紀錄。」

「但隨著時間過去，重點偏向了進攻自由度和球員個人質素，忽略了防守結構，而我想做的就是將攻守團結在一起，令球隊更有競爭力，阻止阿仙奴的衰落。」

阿仙奴本季至今成績出眾，有人認為球隊已開始攀升，對此艾美斯續說：「我希望建立一支懂得如何製造空位、懂得打突擊的球隊，又或是面對密集防守下能有耐性地製造機會。現時球隊在正確的軌道上，建立自我風格，兼具競爭力。」

不知所謂，唔識尊重

咁臭串

12連勝>12連和

有少少成績就也文也武

死廢老收收埋埋咁多衰野

好意思講防守 狼隊失波都少過你牙愛狗

愛狗屌你老母呀
你攞左啲咩咁巴閉呀

愛蛇好波

一個T11已夠

鑽石眼買既 關佢撚事？

同返工一樣 你做到嘢
威係你阿頭的
做唔到嘢 屎就你食的

用下個閪腦講野啦阿頭 返工返到傻撚左？

你講得無撚錯
就係返到傻撚咗

講專重，謝謝

今年買得個papa比佢，但佢呢幾場走去出條東涌佬同細梅都唔出佢 不過講真兩個都唔掂 都係等哥斯尼出返嚟拍papa算

下年好嗱嗱聲買件勁嘢 人哋買個雲迪克即刻變到防守強隊屌你老母

雲加是誰 是否真有其人

有錢先有勁嘢 你估咁易搵件t11

雲加嬲尾幾年根本太頑固

拿奧成日是但出一個

寧願用2和b

慢慢執 今年入返歐聯先講

早幾年成日吹雲加保前四 結果條友不思進取到連呢個齋砵都打爛埋 惡性循環

同埋嗰陣big6未算成形，猁獌熱仲執緊，轟又會甩下轆咁，佢個前4先咁穩，但喺外界眼中係爭冠機會，拎住隊黃金中場，結果佢都係冇都贏唔到，到人哋已經執好晒，你仲有訂企嗎？

依家要執手尾真係難，愛蛇都算係咁，雖然有d細節位開始見佢其實唔係太好，但已經好過晚年雲加好多

藍絲: 唔識尊重人, 冇家教, 咁嘅人佢點教好佢啲仔女

贏返波先謂啦

屌你老母艾美利

雲爺爺前人種樹
呢條仆街拎晒著數仲落井下石

迷雲永不會輸

愛狗你都係靠爺爺啲遺產渣

收皮啦垃圾 你食緊雲加老本咋 同埋你贏個d比賽跟本係靠運 場場比人屌打到仆街
睇你幾時比人炒

Psg都教唔掂學人講雲加 次回合比疤狗反cup6粒最撚攻守平衡啦屌你老母

做到全季不敗先講野啦
16場

唔係雲加留返和比拿卡等勁人比你
你會有今日？
16場不敗就出黎串
未見過爺爺全季不敗？

咪就係，踢歐霸就叻
爺爺柒極都唔會無限金錢加山寨王都教唔掂

黑哨都好拎出黎講,...

收皮啦死愛狗！

屌你咁膽話爺爺

愛蛇講得好

成班死阿狗落地獄啦

佢而家搞到成隊唔識攻
好多時都係-6追和/領先

唔小心，真係串左雲加一嘢

Keep到先算 你又冇錢增兵的

反愛蛇了

比人封邊就收皮

16場不敗 都有得打飛機

起多個球場先出聲啦

踢左未夠半季就串過馬撚

明明成日靠閘邊路突破 連續兩場換走個快閘 唔知諗咩

邊個快閘

個場都叫黑呀？
最多得一球有誤判
人地都係炒鳩你垃圾愛

雲加是誰 艾美利才是真命天子

快爆果個快

係，巴塞得益=誤判

5:1嘅話邊個理撚得你比人炒

係妓拎撚左冠軍先出黎廢up啦屌你老母